點解有人覺得唔洗再打輿論戰？

點解有人覺得大眾會光速接受抗爭，民意唔洗爭？
林奠、紅媒、中共已經全力抹黑義士，抽離場運動既因果
指我地想「反中亂港」

一、抹黑我地唔係為香港企出嚟，揾藉口搞亂香港，推翻一國
以修例工作為借口所產生既局面 —林鄭 8.4
止暴制亂 —張曉明 8.7

二、繼續分化，勇武派前線野蠻有企圖，後排和理非係被誤導肯溝通
日前曾與示威者傾談，站在最前線人士的回應不友善；亦有不少人說，若政府撤回修例，成立獨立委員會，至少一半人不再出來示威 —田北晨 8.7

三、重上道德高地，以本土角度言說
我地呢面全體都係以香港為家既人，我地冇第二個家，要維護香港既發展 —譚惠珠 8.7
_____________________________________________________

輿論戰方向，我結論好簡單，行動文宣同民間記者會重申舊調
一，光復香港 時代革命—唔係叫革命就港獨，文化大革命都冇推翻中共啦
二，掉核彈都唔割蓆—但做錯一定會批評
三，前線係深愛香港既人—正正佢地想下一代安定先行出嚟

推

根本一路要做，係開始有班人，我唔敢亂話佢地五毛，係度吹話唔洗再理民意，根本ON9

推..話唔洗理民意既都ON撚9

輿論一定要打

推 輿論戰比想像中重要好多

贏咪民意囉
根本我地做左咁多野 民意都無變過
法國同烏克蘭既群眾示威 佢地有無理過民意？

真 做乜都要有人支持先可以持續落去

依家只不過係民意暫時企係我地呢邊咋
要贏就要令佢地繼續企係我地度
政府依家都用緊好多手段黎翻身
好似叫黑警混入示威者中主動搞破壞 屌市民

覺得民意冇變過嘅巴打，有冇朝朝聽下千禧年代同晴朗

邊個話唔駛打輿論戰

一定要打訊息戰

依家先係下半場剛開波，
佢地轉左陣，換左兩個前峰（福建佬，屈港獨）入黎。
我地要換乜野人入場？

咪撚咁天真啦

上半場冇進攻係剛剛好有G20 同侵侵係場邊行過咋。

仲有人地係法國同烏克蘭，
你依家對既係世界第２大經濟體仲要係冇底線既變態佬

有理過
佢地做左好撚多勇武文宣

好多 三毛或者 對手 不斷向我們潑墨